今日我生日

14個鐘了 仲未有人同我講生日快樂

生快

一負皮=一句生日快樂

哦乜咁慘啊

生日快樂

生日快樂 隊多d 草

生日快樂啊絲打

生日快樂❤️